大埔撚注意[南亞借錢黨]

大埔太和 [南亞仔借錢黨] 17-3-2019 (19:00)

起太和社區中心出面撞到個南亞仔, 身高約170, 識講南亞口音英文
起始時用英文, 報稱黎香港兩日但被偷行李, 要求借宿兩天+借錢買M記+搭車
本人多次建議送佢去警署+致電999(本來想送佢去社區中心, 但岩岩好關門休息)
但被拒絕, 並強調只要少少錢就可以
本人揭發後即刻想向太和巴士站方向逃走, 我隨後上前追問
煩到佢終於認錯, 話自己講大話, 求我放過佢, 但我繼續追問
佢最後起巴士站執起木板並且發難, 作勢要打我, 我大聲呼叫後, 佢就即刻跑走
隨後已經向大廈看更備案, 要求出通知
P.S.唔好問我點解無拍片/叫幫手
一來 我拎電話佢已經想走
二來 同佢理論時已經開始想打我趕走我,當時自保優先都諗唔到好多野
三來 無路人幫手是常識吧

大家出街小心D, 尤其係女仔, 下次可能唔止借錢咁簡單

有排喺大元邨嗰邊近巴士總站好似見過佢同另外幾隻蝻
好熟面口

有個肥仔南亞成日係tuen mum站搵食, 要人比100$佢, 又係唔見哂d野

隻南亞狗好似有靚錶係手啵

佢地屈機之處在於認唔到樣